爺爺又然！！！

希望爺爺留底

之後起碼再輸三場

起碼可以繼續教

心水清

雲加又贏！

又？

之前嗰幾場輸波用黎捉鬼姐 一切已經掌握喺爺爺手中